{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034330",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "소소한카페"
    },
    "text": "毎朝作ってよりおいしいデザートを提供します。 営業時間は平日は10:00から22:00までで、週末は11:00から21:00までです。 メレンゲクッキーは3500ウォン、トゥンカロンは2700ウォン、お弁当ケーキは17,000ウォンです。 アメリカーノは3500ウォン、手作りマカロンは2200ウォン、生イチゴラテは5500ウォン、コーヒー豆パンは3500ウォンです。 すべてのメニューは真心を込めて作られ、味を確実に感じることができます。 私たちが真心を込めて準備したデザートでお返しします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10:00から22:00までで、週末は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "メレンゲクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "メレンゲクッキーは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥンカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "トゥンカロンは2700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お弁当ケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "お弁当ケーキは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りマカロンは2200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "生イチゴラテは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒー豆パンは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デザートはどのように作られますか？",
            "answer": "すべてのメニューは真心を込めて作られ、味を確実に感じることができます。"
        },
        {
            "question": "デザートはどのように提供されますか？",
            "answer": "私たちが真心を込めて準備したデザートでお返しします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 293
    }
}